5700苦主叫春區

用緊RX 5700 XT
一直以黎都有問題
我今年先買
一睇3070個價錢同性能好吸引

算啦
20系仲有價有市
當買張礦卡可能好過D

用左8個月
黑mon黑左3-4個月

當年5700XT一出就買
總結果睇好彩冇買2080TI
冇乜點打過機
見到30系都好吸引
3090買完又肉痛
一步唔到位不如買3070仲好
等緊佢一出就放返張公版5700XT出黎

等埋rdna2先再放都唔遲

RX5700 依家二手價都硬 好快快手放咗佢

唔上連登都好地地 一上得多就想換走佢
利伸：用左10個月無死機

有問題又唔換係問題其實無咩影響定點?

無咩影響
都係重新開機可能黑mon
一直更新windows失敗

更新windows 失敗可能仲好 咪上2004

最近少打機都係玩aoe2
影響就不大

貴過你張卡多多聲嘅2080Ti 用家單獨開post 叫咗春未？